提提大家，西鐵線星期六只有5-6分鐘一班，無港島線咁密

我唔撚相信龜蛋會加密到3分鐘一班